站 務 台 開 始 多 人 ！ ！ ！ ！

勿鬥黃
del post都係手足

食m記都係同路人

匯豐高層老公係手足 = 黃

食元氣、飲喜茶 = 展現民主自由

手足黎 唔割

笑4😂

fc左
全部都係黃絲

連囝救救我

唔準鬥黃

係黃絲就買多兩手293

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )

正 藍店打手又開工

唔割

割我啦，我好驚呀

我唔想死呀

好驚

救命呀連囝

點算

我好怕俾人清算

有班垃圾軍師對住條未執行過嘅國安法就自行滅聲del post 建議backup呢班傻閪嘅post

國家已經backup晒